正式宣佈，今次股災命名 武漢病毒海嘯

不接納其他支那洗白名稱

推我上去唔該